到底呢啲觀察員係咩料

見佢哋拎住部GoPro fing嚟fing去

Push

Mask on, sir

1

2

3

4

5

6

7

外星人派黎觀測地球文明進程